[FB轉] 今日荔枝角和你LUNCH有便衣狗跟蹤 再次證明反跟蹤嘅重要性

首先呢個唔係起底POST，只係同大家分享一下反跟蹤嘅重要性

先放便衣狗所謂 "行 使 緊 公 權 力 時 嘅 圖" ， 呢啲一定要表揚下

過程大要

1. black bloc 參加荔枝角和你LUNCH
2. 全程非常和平，去收押所撐被捕手足，舉下旗，呼籲星期日三點遮打見
3. 離埸時，比班狗跟左上長沙灣廣埸

4. 上到1樓睇倒後玻璃，feel好似比人跟
5. 所以突登停咗係1樓某店門外
6. 便衣狗見我停低，佢又要扮行過我身邊
行 左 幾 步 後 佢 地 回 頭 望 我 個 下 已 經 令 我 知 道 一 定 係 比 人 跟 蹤
7. 知道比人跟，即刻轉上2樓混入人群但失敗
8. 被3位自稱警甴嘅便衣衡上黎推左入2樓KFC旁後樓梯
9. 當時無記者(因為全部都影緊街個到，中學生比人stop and serach嘅情況)
手足大嗌 : ︰「出面嘅人幫手錄影，我比人非法禁錮」
出面當時好多人食緊野，但冇人幫手影...

證明左乜?

1. 和理非活動佢都一定會鳩查你，唔使駁，總之你black bloc又好，市民look都好，都一定查你搞鳩你。

目的:
如果佢濫用stop and serach 咁岩比佢搜到佢地口中，以佢地標準嘅攻擊性武器，可以即刻拉。

改善:
因此，更加證明咗black bloc嘅重要性。
既然佢係唔係都會濫用S&S，咁和理非嘅手足，你地只要每次都係黑色外套，黑色CAP帽，黑色口罩或者面巾，黑褲，黑鞋 嘅話
變相係更加容易cover到真正前線嘅手足
當濫拉人成為風氣，便衣狗多到咁嘅時候，你地更加要有責任保護前線手足上同落
其實dress code一致少少，對前線抗爭者已經幫咗好大忙;

相反，假如大家少左穿black bloc去cover佢地，咁佢地嘅black bloc只會係更加顯眼，更加容易比班狗target去跟蹤。
我相信和理非手足出得黎，一定知道風險係邊到，只要你地願意，一定可以憑團結去保護前線嘅手足

2. 反跟蹤由7月講到依家，好重要

節錄 : 某手足半年前開嘅post
【政治安全教學】反監視：非揸車被跟蹤篇

反跟蹤，唔再係前線抗爭者要識嘅技能;
所有有風險嘅手足，例如文宣組，你地都要識。
宜家所有嘅活動都有極大風險被捕或者被消失
一定要好好保護自己
無事先做到世界冠軍架嘛

3. 有手足比人拉入去後樓梯大嗌要人幫手錄影都冇人理。

呢個唔多講，希望大家勇敢啲啦....唔想再有更多被失蹤或者生豬肉嘅情況....

反跟蹤好重要
反跟蹤好重要
反跟蹤好重要

有啲長，但係真係想大家知道反跟蹤既重要

push

比人拉入去後樓梯
都冇人幫手影，真係好慘

反跟蹤好重要!!!

求幫推

係
好恐怖

重要post推

所以知比人跟蹤個時，一定要定啲
諗清楚要點做

之前有手足開左post教都係半年前嘅事
有必要重溫!

【政治安全教學】反監視：非揸車被跟蹤篇

Push

推上去比多啲人知

推

打鑊

推！！！！！

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

BLACK BLOC 都好撚重要!!!!!

幫手推

推，要一齊進步呀大家

人地進步嘅時候我地原地踏步，姐係不進側退，大家加油

記得全家都要black bloc!!!

認真，和你lunch 點 black block 法？

黑衫黑褲就叫black block?

D 狗唔係咁蠢，你估人地唔識分邊d 係真辦公室友咩。。。

班狗濫捕同時

我地一定要識變

你岩

所以我上面講緊大遊行嘅時候

呢排唔知係唔係轉左冬天

大家啲外套都好多唔同色

反而無左夏天個時咁多black bloc

推推推

記得有咩事都錄咗片先呀
唔好走咗去。。。

係，之前可以黑色t shirt, 而家無

U記好多平嘅黑色外套其實

大家可以考慮下

反跟蹤人人都要識

便衣狗冚家剷

彥霖遇害當日d相都好怪
好似唔係影自己咁
唔知係咪俾人跟緊

===============================
全裸陳彥霖浮屍案分析

#980 回覆

#438 回覆

推
香港警察死全家

第一個打柒你啦

幫你推上去

Tui

有無咩教學片 有啲難

唉。。。
彥霖同周同學單野
太多問題

幫推

pish

你估人多一定有人掩護你。 你係咪聽左班叫人地面化既仆街講？

呢個真係講實戰架喎

不過重點係提醒大家

唔好以為遊行完，完左就無事

一定要搭車搭多幾轉

行入其他地方避下再返屋企

只少人小一定比人target

最後放你走？

推 反跟蹤

無柒都搵唔到 放咗

咁多人無一個敢影相拍片

唔砌你算好彩

成個食堂都係人

四角個度再講多少少 唔明

實用文推

真

Pish

四邊正方形，三次停
呢個方法可以對監視者施壓，令到佢哋出錯，幫你辨認係咪真係有人跟蹤你，並且令到跟蹤更加困難。單獨或團體行蹤都可以用得上。
唔好走直線，走四方
1. 如果你要由A行到B，試下加入C同埋D做中途站；換句話講，起碼轉三次角。
2. 每兩個轉角之間係一條邊（可以唔係完全直線），每一條邊到搵一個藉口停一次，觀察並製造force-past
停低嘅藉口
• 停低嘅原因一定要合理：唔好次次都係停低督機或做同一樣嘢，噉樣監視者會知道你知道佢哋。
• 停低嘅位置儘量要迫使監視者落力監視你：例如，如果你喺超級市場或藥房，去小人嘅廁所物品部，身高被貨架遮住，你只需望到左右兩個出口，而監視者就要走幾轉
• 停低嘅位置要有利你自然咁望到周圍
• 停低嘅位置要有利你即時起步繼續行
• 如果進行買賣，唔好去要埋單嘅地方（或事先埋單），亦唔好買熱嘢食

推有用post

Tuiii

堅嬲撚左

推！！！！

作為資深零裝和淆底獸，我次次參加嘅遊行都嚴格black bloc嚴格搵位換裝

pp

推！！

推爆佢

多謝你

遲下整嗰真人show,畀班食屎狗上下鏡,比世界各地人仕知道班狗幾咁黑暗

由7月開始經常開post話無錢
今日又變左中介人幫其他人
大家真係搵佢前提防人血饅頭
太多賤種靠TG搵食呃家長

幫你share先

要真係好小心，呢幾個應該係普通crime嘅狗，所以浸狗味離遠已經聞到，如果真係cib人跟，嗰班人係完全唔似狗嘅，好可能企你隔離個師奶或者學生已經係狗。

嗰班只係港豬

thanksss

都係之前嘅手足寫落

我都係溫故知新

唔使，我無上前線係我嘅錯

無錯

特別係高危嘅online game玩家

一定要有咁小心得咁小心

CIB對於我地香港無軍訓嘅人黎講

太難應付

所以我地一定要學識基本反跟蹤

唉

睇下杜sir套跟蹤啦，基本上都有真實七，八成。

各自係呢場運動努力

先係真正兄弟爬山

我都好多謝有一班咁支持我地嘅銀髮族

推 辛苦你了手足

建制就好似入咗黑社會咁，無得返轉頭。

推
好彩你無事

睇下先今晚

係還押緊嘅手足最辛苦

我地呢啲唔算得係咩

我都係轉fb嘅文

手足之前有冇俾人抄過牌？

push 有用post

可能好多手足都好後生未睇過
但睇完你會有小小了解到個運作，同埋會有警戒心去應付。記住，我地成日笑佢地柒，但係真正精英嘅部門嗰班係有料到嘅，要保持警覺

我唔知呀 都係轉佢FB出黎代POST

岩呀
警戒心先係最要大家知嘅野

星期日戰術post: 行完港島返自己區開花
（下面有分析點解港島陣地戰唔應該再係戰術主導）

曱甴近平推

試過同樣情況，我走佢追，我大前提以唔俾佢捉到為先，想問佢捉到我嗰刻，我可唔可以問佢邊位同埋大叫手足錄影？或者我錄影？

呢個世界無人會救你。 靠自己

有料

希望有人認得佢地

手足最後安全 ? 希望無事

一定要影
就算佢之後有心要搶你手機
OR 令你影唔到
你係佢令你影唔到之前，已經將佢搶你手機呢樣野影低左
點都叫保障返你嘅個人權益

就算真係要上庭都有多樣片係手

問佢係邊個嘅話
呢個時勢，佢多數都唔會理你
或者比睇一秒...

呢啲就推
721 831 101 1111

係嘅，但都想有同路人幫手...

應該安全放返 但冇記者其實好危

up

Push.

你同我一樣發現咗佢地，
下次要走啊，快步去人群入面
不過我當時喺街，易走
我警你畀佢地濫捕跟住打

巴打其實佢地跟黎想做咩？想知我地邊個？跟返屋企？

睇哂 多謝你

濫捕濫打已成香港風氣
一日政治問題唔政治解決
一日都會出現呢啲情況

我都係轉fb幫出post炸
唔知佢地跟黎做乜

入組織。搵有訓練有安全門檻既組織。太多少爺兵。

要推比多d手足睇

721唔見人
日日打死人

推
重要Post!!!

唔好掛住睇電話 提高警覺

blackbloc is a must

安全就好，希望過程入面無受辱

呢樣真

太多人 就算前線抗爭者 都會忽略呢樣野

要好好保護自己嘅行蹤

yes

希望

樓主叻仔！

推 最後手足有冇事

BLACKBLOC又鬼鬼鼠鼠咁既和理非

應該無事放返
但有同路人最好幫一下錄片。。。

分散班狗嘅注意

和理非black bloc真係好重要！

呢啲其實算易認，呢兩個師奶始終都有浸狗味，cib嗰啲你地係完全無估過佢地係狗，完全係最普通嘅路人樣

推！

pushh

和理非：黑衫會比人拉 不了

一定要幫手睇住同影相呀！
手足比人插贓嫁禍 溶左咁點算

又捉鬼

反跟蹤！

呢班仆街 賊又唔去跟 死去跟普通市民

過唔到年呀你全家

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post -

即場督爆佢地有冇用

cls

抗爭到連簽下名都懒?

H&M做緊99蚊一件有帽淨黑色衛衣

平平地買返件 唔好比藉口自己啦

我以為你講緊反跟蹤班狗再玩柒佢哋...

手足有冇事

要贏只有豁出去

唔長！！！推

——————
日日發生既事都令你好憤怒？
1.19 遮打見 切勿捉鬼

依家人少
好易搵目標跟

反跟蹤最好用都係上落車 ，想安全就做幾轉

人越多越安全

p

下午兩點幾, 咁啱去果頭做野, 見到咁多PC狗企定定响度都feel 到有野發生~!!!!

結果有無手足被拉左..?

POST主巴打最後點走得?
抄左牌就比你走? 低比埋住址?

出面當時好多人食緊野，但冇人幫手影...

重點，平時又話荔枝角好多黃??

反圍

和你LUNCH係和理非活動，你幾小心都好總有一日必然有機會被查牌
入左datebase以後有乜案件就搵翻你出黎crosscheck

所以勇武就唔好參加呢d地面上既活動，有時間有地點等於預約圍捕戰術。和你LUNCH本來就唔會做任何野，無端白事走去挑機搞咩反跟蹤無意義唔會贏到d乜。

和你lunch、和你shop交翻比和理非去做，和理非抄一次定一百次牌都無所謂

星期日 遮打見

push
用呢招誘敵深入
伏佢有冇得諗？

手足一世安全，齊上齊落

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(3歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

感謝手足!

推 有用要學

睇tg好似無

無錯

好似最尾無事走咗

我覺得和理非都未必做死一世和理非, 突然一夜之間覺醒, 第二日變勇武都唔係無可能既.....

止暴制亂力度又加大

唔係諗住咁樣可以完呀嘛港共

聽日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!

返屋企一定話俾家人/朋友知自己返緊 唔好掛住禁電話
得閒望下周圍

但記住唔好捉鬼

推 好文

推，所有人都要提高警覺，唔好再幻想班狗會跟規距做嘢

要跟蹤一位手足至少要2-3隻便衣狗，每一次遊行後跟蹤嘅人數有限
有多啲零裝black bloc係可以令真勇武被跟嘅可能性大減

但問題係你阻止唔到佢9拉
所以各位自己衡量風險啦

推 有用

推到上太空

係唔可以要求人人都做，但彭鼓勵人做多步係好

要反跟蹤

推
black bloc重要性

推一推

多謝樓主提醒嗰個手足冇事

全民Black Bloc

係正我公司樓下2樓

好有用，推

推。

謝謝

黑狗而家就算唔拉人，都會要名。

推 好緊要

留名

Push!!!!

P 推多啲人知

1/10

2/10

3/10

4/101

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推！！！

如果係遊行，我同意你想法。如果係和你lunch，甚至係而家人數越黎越少既和理Lunch，我會反建議如下：

目的:
如果佢濫用stop and serach 咁岩比佢搜到佢地口中，以佢地標準嘅攻擊性武器，可以即刻拉。

改善:
因此，參與和理lunch時除文宣以外乜都唔帶，就可以。

翻工翻學look，食lunch只帶銀包同埋文宣。如果和你lunch只叫口號行街舉文宣，身上唔需要攜帶任何會被認為屬於攻擊性武器既物品。

便衣出現，stop & search? 非常乾淨，隨便。仲有傳媒鏡頭影住你對一個全身乾淨既人搜身，證你清白。

結論：當 Blackboc 人數 在手足群內並不足夠，參與和你lunch時，請以和理非打扮（如：西裝、OL裙、校服）出現。拋下午膳時間不需要的物品。

對手足建議：分清參與緊和你Lunch定係和理lunch。兩者都曾經舉辦過。

反跟踪要有人係高位
睇到人走時有冇人跟尾

推
119

我都係黑口罩黑cap帽黑風鏤連帽黑褲咋咁算唔算？次次遊行集會都咁著嘅和理非

推呀

無人幫你個下先灰

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

今日完左我兜遠走
一見到哩個消息已姐趕返去長廣，不過一去到個時已經見到d軍裝落緊去地面

好彩手足冇事

知道！

買黑風褸，袋裝個隻

支持，睇晒，推

實用文 推

真 好重要

狗仔有721唔去跟，走去四圍亂咬人

moon po po 狗話緊你啊

屌 點解咁撚樣都會跟...

推Po
大家一眼關七 睇埋後樓梯

同意

交返比個區返工嘅和理非

但其實係警權無限大同冇路人support情況下，其實你知/唔知有冇人跟蹤，黑警都會發爛濫捕

[1.19 維園見] [求行動] 今個月廿一號 元朗站將於兩點關閉

真係要時刻都留意周圍

我想問大家意見。我坐車會坐最後，同埋最後一刻至突然彈起身落車，如果有人又彈我就會坐返低。咁大家覺得係安全定危險？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

落場要時刻保持警覺

一定要幫手推

和你lunch 唔好帶野

大嗌都無人理。屌周圍啲人真係垃圾黎。
唔影，圍鳩班狗都好丫。

全民black bloc